身為黃絲既你，我唔明點解你呢一刻都唔起身邊d藍絲，同狗底？ 我真係好撚忟

可能你地覺得佢地仲係你朋友

可能你覺得佢同你有好好既回憶

可能你驚圈子太細，會比人反起底。

但我請你好好記住，衣家係白色恐怖既時候

你本身已經唔會上前線，又唔會比人拉，又唔會比人除杉，又唔洗爆眼，依家叫你做少少野去backup受壓迫既一群都唔肯？

你對唔對d義士啊？ 我地就係要藍色被起底，或被整既數量愈多，咁先可以保障到受白色恐怖既員工安全啊

唔好再同我婦仁之仁，自己做野

以上係玩食雞果陣既情況，不是現實。

推

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動